Experience Hire 通常IN幾多round??

屌你老母 同一份工 呢兩個月IN撚左3 round
啱啱打泥話今個禮拜仲有final round
唔撚洗返工？

80k

睇行業 banking 4 round 好基本
GS in過8 round....

佢約你3rd in 果陣就應該reject offer
無謂俾人哂你時間

in 個人都咁冇效率要2個工作日 (當你每round 去左半個工作日)
入面d 流程同效率我怕你入到去都做到噴血

美資ibank in過4 round

咁你真係請足4日AL去IN (當每round半日)?

80K 我都心甘情願

得個40K
又要IN Director
又要IN Vice President
真係玩撚死我

做左幾多野？邊行？

如果係你心宜公司 幾多round都要去嫁啦

幾年

4 rounds 真係唔多，之前見過一份過10 rounds (最終有 offer)，要飛埋去外國 HQ in
加油

兩年半 IT狗
轉過一次工IN 1 round 半日搞掂

咁你個陣點同上司交待 話去旅行？

大公司唔出奇

最廢一定係hr個round

識人in 細摩in左7round